［執到野］中大鍾顯能你銀包跌左

執到銀包，識佢既人就通知下
岩岩係條街已經等左你兩粒鐘
聽日都唔應領我拎去中大嫁啦

推

攞去學校俾學校通知佢啦 好過交差館

阿能

鍾顯撚大唷！

Music

三唔識七都肯等兩粒鐘

顯能！

好名

留名睇道德撚入黎屌鳩你開POST扮好心 😉

啊能where are you

毒撚無野做

入面有什麼。打比佢啦

做乜撚

樓主係肥婆，想借d依老強人